# ProjetTuteure_DUT2-Info

Nouveau dépôt pour le projet tuteuré de deuxième année de DUT Informatique.

https://www.youtube.com/watch?v=ZY5A7kUR0S4&index=6&list=PLjwdMgw5TTLXuY5i7RW0QqGdW0NZntqiP

Lien vers une playlist de tuto git, si vous voulez en savoir un peu plus sur le fonctionnement de la chose ! =)

PS :
<p align = "center">
  <img src="http://img-9gag-fun.9cache.com/photo/a3LbBne_700b.jpg"/>
</p>
